{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049818",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162413?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 테라스엔별이스파펜션"
    },
    "text": "当ペンションは様々な施設とサービスを提供しています。 スパ客室を保有しており、快適で便利な宿泊を楽しむことができます。 スパ客室にはラシラ、カペラ、デネブ、レグルス、セフェウスがあり、ご利用は無料です。 利用可能な時間は17:00から22:00までです。 カラオケの客室にはアンタレス、ヘラ、ゼウスがあり、1時間に20,000ウォンの料金が発生します。 利用可能な時間は17:00から22:00までです。 また、屋外プールも運営されており、入場は半袖と半ズボンで可能です。 プールは4つで、運営期間は天候によって変動する場合があります。 さらにペンション施設では電気自動車の充電が可能で、バスケットボール場、バドミントン場、フットサル場もご利用いただけます。 利用時間は入室後から20:00までであり、現場の状況によっては利用できない場合があります。 駐車場は無料でご利用いただけます。 しかし、ペットと一緒に入室することはできません。 客室基準人数以外の追加人数は、当日現地にて決済する必要があり、オンラインでは決済できません。 追加料金は、1泊基準で1人当たり20,000ウォンが追加されます。 利用時間は22:00までです。 イベントとして加平そりゲレンデや清平地産水上レジャーで割引券をご提供し、スーパー送迎サービスも可能です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "スパ客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパ客室の利用時間は17:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "カラオケの客室料金はいくらですか？",
            "answer": "カラオケの客室料金は1時間に20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スパ客室の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "スパ客室の利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "屋外プールの利用期間は天候によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設での充電は電気自動車のみ可能ですか？",
            "answer": "ペンション施設では電気自動車の充電が可能です。"
        },
        {
            "question": "バスケットボール場、バドミントン場、フットサル場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バスケットボール場、バドミントン場、フットサル場の利用時間は入室後から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数の料金は1泊基準で1人当たり20,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 357
    }
}